召喚有毛囊角化嘅巴絲

有無人都係有呢個問題
有無良方解決
最近連隻手都開始有

搽AD軟膏?

夜晚搽differin
千祈唔好日頭搽

但自己懶，好少搽，搽果排覺得有改善

我敷左果酸之後好番

屌 成手臂都係粒粒好撚柒
有無咩良方呀

Me 成隻手臂都有 好彩衫遮到

邊到有賣 定要醫生開

藥房應該有，應該差唔多百幾蚊一支